你地去跑步帶唔帶口罩？

唔戴，跑步有免疫

個罩濕左戴黎有咩用

香港仲有疫情咩？

睇撚住捽死

戇鳩先戴

見過有人照戴
不過個口罩拉到落下爬位

之前天氣無咁熱有戴 幾辛苦
依家咁熱唔會戴

咁撚驚留係屋企原地跑咪得囉

琴 日跑都死人啦

D汗水咁流如果戴埋口罩真係死人嫁

向後跑咪得囉 ON9西 你老母俾狗屌 中出完生埋你呢個ON9仔 咁都要問

跑到識飛咪得囉

用全家最薄個隻
戴住跑左四個月冇大問題

個口罩濕曬仲抖到氣？
夜晚街跑都好少人

戴豬咀

平時都已經冇戴

要帶口罩 不如唔好跑

街跑真係見有傻閪戴住黎跑

唔通真係有助鍛練心肺？

條街真係多左人戴豬咀跑

見過有人帶，綁喺上臂，無戴上臉

跑得快過病菌咪唔使戴囉

戴住跑冇意思 唔夠5分鍾就濕晒
同冇戴一樣

咁跑完返屋企時會唔會戴返

有陣時真係睇唔透連登仔
前排又係有人開類似嘅post
之後即刻屌啲跑步撚唔戴口罩 好自私
而家又喺度話跑步戴口罩就係戇鳩
驚就唔好跑啦 等佢哋猝死